強烈要求唔好再用警犬或警狗呢啲字

狗狗係人類最好嘅朋友 用狗形容佢地都侮辱左狗！強烈要求用警畜 佢地都係畜牲黎

孽畜

同意！侮辱左狗仔